哥迪奧拿任教過既球隊全部8強止步

凸

聽日拜仁

拜仁聽日出硬局 哥狗收皮啦

拜仁聽日晉級點先

yes

我幫你含撚都得 有可能咩

嘩屌
佢晉級 你都唔駛幫我含啦

deerhunter點算 愛隊出咗局

拜狗對西甲都輸開架啦

笑撚死

鏝三連敗
下場會唔會拎熱刺出氣

4連敗

Pish